背後策劃者就係警察

哦

終於搵到大台

高科技
呼風喚雨
哦

葉國謙早上出席一電台節目時形容有關的示威有組織性，相信背後有人在策劃，包括進攻、調配和聚集示威者等，因此他不相信示威行動沒有「大台」，而且可能是有外國勢力介入。他認為，只有拘捕幕後策劃者才能制止暴亂。
香港警賊